「得罪講句」「唔怕得罪講句」「得罪都要講句」，三者有咩分別？

是

得罪師

得罪講句，屌你老母

非

第二個印仔

你打斧頭成日得罪人

印仔 印狗 印媽仆街仔 三者有咩分別

唔怕得罪都要講句

如同聖父、聖子、聖靈

「得罪講句」同「得罪都要講句」反映講話者點都有少少怕得罪，比較有禮貌
「唔怕得罪講句」反映講話者係可以完全唔理你感受，係好冇禮貌嘅

得罪講句師

得罪講句定仔係男人,印仔死基佬

好認真

我覺得「得罪都要講句」同「唔怕得罪講句」一樣，都係無禮貌。明知會得罪人都仲堅持要講